15至45歲TELEGRAM GROUP

新開
自由
風格由谷友決定
沒有權力大支嘢
沒有雞毛令箭
沒有返工老嘢耻笑中學生
沒有男圍繞女氹氹轉
沒有女無病呻吟男暖水暖水
沒有低質廉價安慰問候
有道理, MEAN啲都冇問題
進來吧, 呢度有理性有話題

推

tg://join?invite=BXgbUBI6QUlvBgZyVgqNVg

新LINK

入唔到

新LINK